元屯天邊度買到低鹽低糖面包？

求健康面包舖

生命麵包

搭單問
住元朗想買純麥面包

買個麵包機自己整啦好方便
一係搵我買

一個人用 好似好多功夫咁
我Google見到九龍塘有間專賣低糖低鈉包，可惜太遠

點解好似無人識注重健康既咁

做多啲運動啦...

唔食咪健康

我想唔係間中食
而係想取代食飯
但面包含納極高 唔適宜經常食

有...
但飲食都重要

其實飲食重要過運動

me wanna know too

西菁街唔係有間懶係健康賣包既店咩

白飯咪低鹽低糖

自己整先最清楚入面有咩成分
其實用麵包機整冇咩功夫 磅好哂啲野掉哂入去等就得

Thanks等我去望下

一個人食得唔多
而且有時都想有唔同款
所以暫時想買就算，不過遲下都想試下

麵包鋪

望完，只係用天然酵母，再加返鹽一樣唔會低納